是靚午 日式咖哩吉列蠔飯 唐揚雞肉 配 黑椒強黃醬

講吓味道先
咖哩係普通咖哩磚味
無乜特別
吉列蠔夠熱夠脆
但蠔肉有少少腥味
油麻地
唐揚雞反而幾好食
點埋個黑椒強黃醬好正
食落個條氣管好c伏

叮叮丼丼

觀塘

邊度
觀塘
屌你老母
是

觀塘?

正呀..屙唔屎師

你點知的

今日唔太吸引

觀塘師

壯陽

求下你開名
觀塘邊間

中午食炸野
夜晚食氣炸
印仔小心生cancer

印仔問題一律建議觀塘

全肉。

其實你張枱咁鮮色 你同事實認到你

一早認到但佢本人唔知

食肉師

肥仔師

上邊有人答咗了

觀塘開源道駱駝漆大廈10 樓叮叮丼丼

將軍師

得個雞好食都話c伏 印仔係咪驚俾人打

蠔個醬賣相好似唔係幾惦

除非真係好難食先會唔c伏

呢度咁樣幾錢

雞先啱

觀塘咁多好食既 揀間咁既...麻麻地...

早放飯師

52

屌你有錢印 日日食好c 望落好諗正

早食師

試吓新野

有冇邊間食完會唔C伏？

Omb
有次有個照燒忌廉汁
難食到仆街

印佬lunch time總共幾耐？

竟然有時間排駱駝柒部lift

成個餐好吸引

3個鐘

時間充裕師

很飽
宜家想嘔

冗員師

唔係減肥咩食咁油

個炸蠔好似幾正吓

where

靚午師

減完了

今日恢復是靚晚？

咁熱氣 氣管緊係c伏 中伏個伏啊

肥佬印：又炸嘢，準備便秘，好唔C伏

土城？？？？

狗糧

油麻地

下次

印建觀

關公？

叮噹叮丼
油麻地彌敦道518-520號彌敦行地下B號舖

米癲拉

我今次睇住留言嚟搵㗎

今日食人類食物，你慣唔慣？怕你會生滋

有d貴

終於有新圖

好熱氣⋯

Cancer師

屌你老母 你宣傳宣傳到連登
成日send WhatsApp 煩尻住仲唔夠？